====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est l ' expression d ' un manque de sursaut collectif face à la réalisation de projets à l ' obsolescence programmée .
Entity Name (Type) :: C (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
C (MISC)
Total entitiy counts: 1

